如果la la land女主角唔係由stone做，仲會唔會話佢公廁

Rachel McAdams
Natalie Portman
emma watson

做既話會唔同晒

stone 完全演活公廁
怪唔之得拎到best actress

諗起個自己上自己頭版既reporter

頭兩個做未必做到果種追夢既味道,畢竟年紀都開始大
如果係比個機會Teresa Palmer或者姬超果啲會適合啲

呢個都係不得了
hacksaw ridge
第一次比蜘蛛俠錫個份眼神同表情
好pure好true

不過唔可以否認一點係RMc就算即係40都仲係咁索